我係好人

認同請比正

關我撚事？

梗係